De man, die leek een fatsoenlijke collega genoeg, liet zich door hem vertelde "Shut up voor een vuilgebekte bedelaar", waarop de man hem beschuldigd van het stelen van hem willen vermoorden hem en zei dat hij hem hinderen als hij zijn swing.
